［騙案］黃大仙地鐵站出邊有蝗蟲呃錢

有冇巴打出黃大仙地鐵站，見到有幾條大陸佬喺度玩象棋
一個坐喺地下，其他人好似做媒咁
有冇巴打見到？我強烈懷疑係大陸嘅象棋殘局騙案

經過冇影到相，出張示意圖俾你哋先

有咩方法可以告到佢哋？啲狗會唔會理？

推

Pish

你同人講話係邊度見到暴徒就有人處理架啦，要盡公民責任，知道邊個係就要舉報多d 人

Push

相信要報左驚先有人理㗎

屌呀 回錯post 樓主當睇唔到上面

1. 打去最近警署報案
2. 要求提供報案編號(否則可以耍走你 / 唔做嘢)
3. 隔十分鐘一次打去問處理進度

大陸好似好興呢啲騙案
扮殘局加上啲媒氹你賭錢
其實你一定會輸

阻街 行乞

仲有記得裝錄音apps，遇到警察好好態度就拎嚟表揚

控告他們行騙。

宜家我走咗
聽日再見到佢哋就報

或者有冇巴打經過黃大仙站？
唔報拍條片都好

如果佢哋一直都冇人比佢哋呃
冇金錢交易仲算唔算行騙？

行乞/阻街易入好多 打電話就得 唔使係現場